任何大型基建撥款都應該暫停

明日大愚，乜乜柒柒其他大型撥款交由一個失信政府去執行都只會招公眾質疑利益輸送

任何項目都可以有所利弊，可以討論
但即使係一個好既概念好既項目，只要落入以權謀私，私相授受既政權，佢都一定有辦法喺各種黑箱作業將港人出賣，而公眾亦疲於一一追究

因此，喺有一個有公信力既政府前，香港不應再討論任何項目，因為一個隨時出賣香港人既政府去執行任何大型建設都必定係一個錯誤!